（絲入）你地最遲幾耐無黎M?

我女朋友遲左成2星期都未黎
但係今朝驗左係無事既
不過上網睇左好多case驗左無之後都係有
想問下你地最後幾耐無黎

兩個月

未必關你事既唔洗驚

三十年

十零日
如果平時都遲開就冇乜野既
不過平時準既話就
如果有用套就唔使擔心啦

女朋友試過遲個半月 嚇到我賴屎

佢有冇自己驗

其實係無帶套 不過我無射 點計

有冇驗過

唔通關你事咩

經常唔準
試過2個月無黎

十個月

爸爸唔好唔要我

利申 藍絲 試過一個月冇驗完冇放心左過2日就黎
不過唔用套就抵你死啦

我女朋友今次嚟m 同原定都遲左差唔多兩星期 嚇到我鳩都縮埋 唔好比咁大壓力佢 唔好成日問佢嚟m未 比得太多壓力佢都會影響m到

唔關你事不過你要負責任